{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_047313",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42080&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "춘천 비치캠프펜션 운영 정책"
    },
    "text": "当ペンションのチェックイン時間は15:00で、チェックアウト時間は11:00です。 もし、予約された方が追加で人数がいる場合は、必ずペンションまでご連絡ください。 追加で人数を予約した場合は、追加料金が発生することがあります。 満19歳未満のお客様は、保護者と一緒に同伴した場合のみ入室可能です。 また、ペット同伴の入室はできません。 最大人数を超過して予約した場合は入室できず、払い戻しもできません。 また、ペット連れの入室はお断りしております。払い戻しもできません。 ペンション内では青少年の男女同室での宿泊が禁止されています。 入室および退室時間を厳守してください。 施設物が毀損されたり紛失された場合は、宿泊客の責任として認められ、損害賠償の責任を負うことがあります。 直火方式や炊事道具の使用は禁止されています。 また、客室内での喫煙は禁止されていますので、指定された場所をご利用ください。 他の利用客の迷惑になるような行動はご遠慮ください。 一軒家の客室を選択した方はIPTVとWiFiを利用することができ、利用時間は06:00~24:00に制限されています。 プールは5月31日から8月末まで運営され、使用時間は09:00~20:00です。 水深は胸くらいの高さの1.2mで、ダイビングや飲酒は禁止されています。 カラオケは客室内にあり、2時間無料でご利用いただけます。 ペンション内にはフットサル場、バーベキュー場、駐車スペースも提供されます。 また、ペンションの近くには洪川江が近くに位置していて水遊びを楽しむのに適しており、周辺には大明ビバルディパーク、オーシャンワールド、茅谷バンボル遊園地、八峰山遊園地などの観光地があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間はいつですか？",
            "answer": "チェックイン時間は15:00で、チェックアウト時間は11:00です。"
        },
        {
            "question": "追加の人数を予約する場合は、何をすればいいですか？",
            "answer": "追加で人数を予約する場合は、必ずペンションまでご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "予約した後で人数を追加した場合、追加料金はかかりますか？",
            "answer": "予約した後で人数を追加した場合は、追加料金が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "19歳未満のお客様は入室できますか？",
            "answer": "満19歳未満のお客様は、保護者と一緒に同伴した場合のみ入室可能です。"
        },
        {
            "question": "ペット同伴での入室は可能ですか？",
            "answer": "ペット同伴の入室はできません。"
        },
        {
            "question": "予約人数を超えて入室した場合、どうなりますか？",
            "answer": "最大人数を超過して予約した場合は入室できず、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて入室することはできますか？",
            "answer": "ペット連れの入室はお断りしております。払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "青少年の男女同室での宿泊が禁止されている理由は何ですか？",
            "answer": "ペンション内では青少年の男女同室での宿泊が禁止されています。"
        },
        {
            "question": "入室および退室時間は厳守しなければなりませんか？",
            "answer": "入室および退室時間を厳守してください。"
        },
        {
            "question": "施設物が毀損されたり紛失された場合、どうなりますか？",
            "answer": "施設物が毀損されたり紛失された場合は、宿泊客の責任として認められ、損害賠償の責任を負うことがあります。"
        },
        {
            "question": "直火方式や炊事道具の使用はできますか？",
            "answer": "直火方式や炊事道具の使用は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されていますので、指定された場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "他の利用客の迷惑になる行動は避けるべきですか？",
            "answer": "他の利用客の迷惑になるような行動はご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "一軒家の客室では何が利用できますか？",
            "answer": "一軒家の客室を選択した方はIPTVとWiFiを利用することができ、利用時間は06:00~24:00に制限されています。"
        },
        {
            "question": "プールの営業時間はいつですか？",
            "answer": "プールは5月31日から8月末まで運営され、使用時間は09:00~20:00です。"
        },
        {
            "question": "プールの水深はどのくらいですか？",
            "answer": "水深は胸くらいの高さの1.2mです。"
        },
        {
            "question": "プールでのダイビングや飲酒はできますか？",
            "answer": "ダイビングや飲酒は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "カラオケはどこで利用できますか？",
            "answer": "カラオケは客室内にあり、2時間無料でご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "ペンション内にはどのような施設がありますか？",
            "answer": "ペンション内にはフットサル場、バーベキュー場、駐車スペースも提供されます。"
        },
        {
            "question": "ペンションの周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "ペンションの近くには洪川江が近くに位置していて水遊びを楽しむのに適しており、周辺には大明ビバルディパーク、オーシャンワールド、茅谷バンボル遊園地、八峰山遊園地などの観光地があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 531,
        "QA": 808
    }
}